譚德塞指中國疫情局勢逆轉 病毒正退卻

世衛總幹事譚德塞說，中國近期的新型肺炎確診病例下降趨勢明顯，疫情局勢實現逆轉，病毒正在退卻，國際社會應該充分利用中國爭取的「機會窗口」，盡早遏制病毒傳播。

譚德塞重申，新冠病毒的傳染性很強，但仍然可以控制，全球要加強聯防聯控，尤其加強區域性國際組織的協同與合作。

另一方面，中國向世衛捐出2000萬美元，譚德塞說，捐款將支持衛生系統較弱的國家應對疫情。

食啦

重點：又收多2000萬美元

佢不如直接問各國: 你感恩嗎？

各國: 感恩個屁

要知個病係咪退卻，問吓香港人咪知囉，洗鬼世衛咩

Who will trust Africa Vegetable ?

向世衛捐出2000萬美元，其中1999萬係俾譚德塞個傻閪

依隻力架可唔可以塞番入老母個閪到
全世界已經冇人信佢
冇人聽世衛講野

痰德塞：支那開始抹乾淨佢賴出黎嘅屎喇，其他國家應該把握支那爭取嘅時間抹屎

其他國家：唔係支那賴屎我駛抹屎？

其實有冇得彈劾呢條咸酸菜

感冒一樣傳曬比人咪好返

之後屌鳩人傳染自己

中國疫情就真係緩和緊嘅，雖然數字應該係假

如果封城封到條街鬼影都冇隻，都仍然嘭嘭聲咁上， 咁就真係世界末日啦

奶啊奶奶啊奶

冇掛
非洲小國支持
配合西方左膠

點解條仆街仲未中武肺

咁去武漢開會未

等睇第2波大爆發

快d除口罩

可以解除所有警報了
WuHanOrganization

果2000萬 7 號已經話捐 , 到今日都未俾 ?

返非洲食蝙蝠啦

我支持中國全面復工..

繼續奶

Just back to your country that came from

所以4月1 日可直送病毒去香港

非洲佬up兩句就有2000萬usd 就算中共話地球係平既佢都會支持

病毒適應左宿主，準備第二波爆發

佢自己開心由佢囉 反正都係支那自炒 我就覺醒左啦
從前我係: WHO is 世衛.
而家我係: Who is 世衛?

肥仔lob2000 個woo

台面收2000萬，台底收重多啦。

收嗲啦死黑鬼

奶到鳩都爛

條仆街幾時死

你睇唔睇到中國捐款俾衛生抗疫落後嘅國家，埃塞俄比亞呢個狗屎垃圾國家咪係呢一類囉我宜家睇到譚狗個pattern係逢收錢就吹奏（之前收二千萬就馬上吹奏）

彈得菜

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

奶到咁得果二千萬美金

放哂啲人出去 咪退卻囉

不過變咗進擊全世界之嘛

又燈

點解呢條撚樣到而家仲可以出嚟指點江山
班歐洲佬係咪真係廢撚到咁
到時成個歐洲比中共滲透變哂極權國家都係抵撚死

武漢啫
其他省份冇可能下跌

疫情逆轉？中國人感染返啲病毒？

中國爭取的「機會窗口」

好 全世界傳返去支那 thx

有無高手可以改左
武漢肺炎
病毒退散
然後P譚生個樣上去

正

依個nigga 真係

詳細抗爭裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評，唔想再見到裸裝新手

手足裝備詳解
手足抗爭裝備詳解：護目鏡 (推介型號/選擇方法/清潔/防霧)+黑警武器分析 多圖

防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

自己唔好戴口罩走轉武漢先啦

奶啊奶 落力奶 理得你全球死鳩哂

雜種送左幾多幼幼比譚得塞

即係想講遲d 全球搞掂咗個疫情之後，其實係因為支那爭取咗乜撚嘢機會窗口，又要感恩

另一方面，中國向世衛捐出2000萬美元，譚德塞說，捐款將支持衛生系統較弱的國家前官員譚德塞用把口應對疫情

中國救全球論好快會出現

譚德塞重申，新冠病毒的傳染性很強

一開波唔係話唔會人傳人咩，個龍門搬好未

仆街，佢唱親都含得撚

收爹喇clown

收嗲啦仆你個臭街

其實中國死幾多人都好，依家搞到其他國家人民破財擋災都算
人地再死多幾個，八國聯軍2.0既日子不遠

THISWAY SIR

燈神

笑死
傳到世界各地，但自己疫情減退（都唔知真定假）
都冇咩值得打飛機啦？

仆你個街講到支那救世主咁呢隻刷鞋狗真係每次都發功奶足100分

係呀，吹咩

好撚煩

有佢加持，第二波有望爆啦

譚生來自咩國家？佢國家本身公共衛生全球第一？如果唔係全球第一又有咩資格做世衛總幹事？佢之前處理過嚴重瘟疫？

繼續隱瞞疫情、繼續封鎖消息

現代黑奴